# AMAZON GAMES



## Розділ &#127991; Ігри &#127918;

>&#128161; Це американська компанія, головним бізнесом якої є видавництво відеоігор, створених у відділах розробки компанії; а також вона є підрозділом компанії онлайн-торгівлі Amazon.

- **версія програми &#128230;**: :one: . :two: . :six: :seven: :nine: :one: . :one:
- **розробник &#128422;**: Amazon.com Inc.
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://www.amazongames.com/en-us)

## Операційний Cистеми

### Windows &#128421;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://www.amazongames.com/en-us)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;
